两个世纪以前，任何人写了一个欠考虑的帖子或发了一个“糟糕的推特”，都必须跑过驿马快信的骑手，或想出如何诱捕一只意志坚定的鸽子。 如何从网上保存重要照片和视频|约翰·肯尼迪| 2021年1月19日|大众科学 
 使用高质量的鸟类种子——不要面包，即使是鸭子和鸽子——为你想要吸引的品种量身定制。 关于在自家后院观鸟的简明指南|Erin E. Williams | 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 旅鸽曾经是北美数量最多的鸟类，甚至可能是整个地球上数量最多的鸟类。 在世界各地，鸟类都处于危机之中|Alison Pearce Stevens | 2020年12月3日|学生科学新闻 
 大约在同一时间，瓦兰注意到喂鸽子的女人也消失了。 《我们甚至不知道谁是死是活》:大流行期间被困在一个辅助生活设施|》作者:艾娃·科夫曼 
 我喜欢我的鸽子和我的漂亮衣服，但除此之外，我什么都不想要。 迈克·泰森15年来第一次参加比赛。 变化太大了。 2020年11月29日，华盛顿邮报 
 相反，她扮演了自己的角色，把自己归类为她批评阿帕图所写的那种角色。 是时候停止讨厌凯瑟琳·海格尔了，凯文·法伦，2014年11月17日 
 林鸽、野鸡、鹧鸪、松鸡、孔雀、野兔、野兔和水禽都是我们的主食。 可食用标本制作:这是一个好东西|Lizzie Crocker | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 我最早为《时代杂志》写的一篇报道是关于鸽子控制的《鸽子战争》(pigeon Wars)。 密西西比河马，泰迪熊和其他奇怪的动物|斯科特门廊| 2014年7月25日|每日野兽 
 她的第一份菜单是蛋黄酱小龙虾、豌豆鸽子和朗姆酒苹果奶油蛋卷flambéed。 法国厨房女王Katie Baker | 2014年3月26日|DAILY BEAST 
 另一个著名的地区被戏称为“鸽子谷”，因为在柔软的岩石上挖了成千上万的鸟巢。 卡帕多西亚的秘密生活:土耳其岩层的地下|Nina Strochlic | 2013年8月22日|每日野兽 
 “鸽子屋”坐落在一扇锁着的大门后面，还有一个被忽视了的浅花圃。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 她走远了，回头一看，看见一只鸽子停在雕像的肩膀上。 彼此之间|阿纳托尔法国 
 他又陪她回到了家里; 当他们到达小鸽子屋时，已经是黄昏时分了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 飞脚和鸽子一起玩，他教鸽子如何举起滚烫的石头而不被烫伤。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 鸽子又尖叫起来，但咀嚼发出的一声发自内心的大笑表明没有什么好害怕的。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普